今日係教育藍絲， 老母好機會！

老一輩， 最著重親情， 節日
今日記住帶老母出去商場食飯， 食完都去商場行吓， 買件小禮物俾家母
做個孝順仔女

幫手推啊

油尖旺一帶手足請立即轉場